冬日美食節霸氣阿姐搶1蚊龍蝦

廢老

你個夾壞咗呀

個夾壞咗啊

佢好似年年都去

尷尬到爆炸

上年工展會佢都有去
今年有無

留名

無賴

又bin

今年工展會影佢唔到嘅 係咪病左

咁樣都俾佢拎
俾個關愛夾佢啦

你甩咗wor d袋

Binc

屌你 真係loop極都好有新鮮感

屌 笑死

你個夾壞架，壞架

睇一次笑一次

屌你老母

係街笑得好開心 肚都痛埋

個嘢壞ga

一開始抽筋咁撚樣

柒到唔敢睇

依啲廢老年年都bin柒佢就岩

丟唔丟架

佢屋企人應該好耐冇出過街

年年睇年年都笑

次次睇番都笑到

睇字都有聲

啲人都笑鳩佢

真係幾時開番出黎都笑得出

又回帶

尷尬？呢d臭西塊面皮厚撚過西隧幅牆呀

死廢老

每次睇都笑出聲

全部都係用手拎

純情鮑魚少女呢